[1q題] hehe同前度可以唱邊句歌詞?

小明係個hehe
佢有一個前度男朋友
但呢位前度已經有新女朋友
小明好想同佢前度復合
可以唱邊句歌詞?

可惜他有愛侶 還可怎麼爭取
投契極 得不到世人的允許
常常望著 別人幸福 令我更唏噓
難道世界上美男 全部被捕

我想識你女朋友
我想敲穿你門口

只會"心死得更透"

錯